何柱國質疑《逃犯條例》修訂 商界朋友憂坐牢 「喺大陸做嘢梗踩啲過界」

星島新聞集團主席、全國政協常委何柱國，昨晚出席《星島日報》80周年晚宴暨「2018年傑出領袖選舉」頒獎典禮致辭時表示，有商界朋友擔憂《逃犯條例》修訂後，有機會被捕，促請政不要衝擊普通法，確保香港有良好的營商環境。

何柱國致辭時笑言，有數個朋友告訴他今天出席典禮，也不知下次有沒有機會來，因為「畀人拉咗去坐監都講唔定」。何住國引述商界朋友說：「你知啦我哋喺大陸做嘢，梗踩啲過界，梗中啲地雷，唔係搵唔到食嘅」。

何柱國接着說，香港最重要就是「一國兩制」，維護「一國兩制」最重要是普通法，所以做什麼事情時的考慮也不要衝擊普通法，讓香港有良好營商環境，「以前話喺大陸做生意，一返到香港就成身鬆晒、如沐春風，希望佢哋將來都可以如沐春風。」

你朋友就是你

個個爭住出黎洩露國家機密，拆穿晒雜個反腐打貪假面具
將啲枱底嘢搬晒出黎講，仲講到好似合情合理咁

犯法又點喎

香港有錢佬喺大陸無乜勢力，就算有都好少，做硬肥羊，乖乖哋幫刁大補血啦

又想屌又唔敢屌
谷住谷住

自認係奸商

中美貿易戰打多一百年都無問題

留名睇何志平 1 2 3 號出現

香港飯民想保商界利益唔該科水先

慈母仲唔同何生開file

想彈出彈入

洗頭艇準備好了

唔支持國家政府政策，是咪想反中央反港

咁我支持快撚D通過

以後直接用危害國家安全/恐怖主義引渡
捉左返去再慢慢屈錢

何柱國真係好好笑

平生做得衰嘢多，無可能豁免得晒

唔係好撚愛國架咩

乜商家佬都驚，乜唔係好愛國架咩

笑撚死

乜唔係藍屍講行得正企得正驚乜啫

快啲過
想睇無外國護照嗰班有錢佬一車車直送返大劣

無事："香港好落後，中國好先進周圍都機會"
有事："返到香港成身鬆晒"

聽完佢咁講即刻想過